KFC我屌你老母

包紫菜想點

點心黎

一打開個外賣袋就覺得好尷尬

結果係分開食

想知有冇人真係會包上去